政府下周五會就「公務員宣誓建議」匯報有關研究進展

政府澄清謠言
＊＊＊＊＊＊
就今日（七月三日）網上謠傳所謂「政府很快會刊登憲報，要公務員宣誓及強制放棄BNO」，政府發言人澄清並無此事。

政府下周五會就公務員宣誓建議向立法會公務員及資助機構員工事務委員會匯報有關研究進展。

完
2020年7月3日（星期五）
香港時間14時50分

希望蔣麗芸議員係下星期五，為民發聲，係立法會質詢政府公務員BNO問題！

【明報專訊】港區國安法生效後，英國宣布為持有BNO嘅港人提供入籍途徑。民建聯蔣麗芸（Ann姐）噚日同Emily講，處理國安法嘅官員同警員，唔應該亦唔需要為BNO續期，佢問：「你繼續攞，你內心意圖為何呢？」

話以前啲人攞係為方便旅遊

Ann姐話以前啲人攞BNO，係為咗旅遊方便啲，但𠵱家特區護照都有同樣功能，又話BNO只係一件「物件」，唔係一種「國籍」，難講5年之後，港人仲會唔會符合申請條件。Ann姐話去過好多地方，但發現始終要喺自己嘅地方，先可以喺平等嘅權利下發展事業。

政府發言人睇黎都係鐘意BNO多啲我要舉報佢

支持ann姐

完全捏造，非常無聊

第一次覺得ann姐當選係應該的！

吹兩吹其實黨就會驚，到時唔係香港唔立，係上面大石擲死蟹話要你放棄

發言人犯國安法,鼓吹公務員領取BNO叛國

ann姐你唔係縮呀?

日日都澄清

我覺得國安委唔夠決斷, 做嘢唔夠快

國家安全, 刻不容緩,

漏洞一日都嫌長啦！

要即刻處理, 唔可以成日研究、又研究、再研究,
匯報、又匯報、再匯報

呢D係議而不決, 決而不行！

國家安全！一定要快, 到位！

到底政府發言人係邊個姐

第一段澄清
第二段話研究緊
姐係點

做得政府嘅人點解要拎外國護照呀

立會搵人立法禁止啦

取消BNO好難咩, 姐係唔愛國喇係咪先